呢個時候做銀行分行班傻西有咩感受??????

office個個都wfh

你班傻西繼續日日朝8晚8西裝骨骨準時返分行，日日招呼班唔帶口罩嘅廢老

數照捽，啲老闆會話疫症期間應該多左保險需求...經濟衰退提高避險情緒，照計多左人想買儲蓄保/保守型基金

最慘係做到隻積咁款，最後搵錢仲少過office一個朝9晚6 wfh嘅低級職員

想知大家有咩感受?

好過俾人用石頭投

但佢可能人工高過你地好多係真

日日坐坐下就放工，人工照出。對比出面大班人面臨失業危機，個心已算好定啦。